唔好單單focus一個PK Tang，仲有幕後主使牠們

PK Tang日日出嚟講嘢
吸走應該focus喺 夏寶龍同駱惠寧 嘅注意力

對家識玩

一直敵人都係中共
唔好被敵人轉移視線
好多五毛偽黃亦乘機帶風向

係要推翻中共香港甚至全世界先有好日子

美國政府同會
會分別交report
同決定是否開始制裁

所以中共 開始捉港人做人質
一貫中共手法

捉異見人士，與外國談判某議題
放一兩個人異見人士 釋出善意 再談判

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

Agger

要先佢地一步先可以有主導權
200萬香港籌碼可以做啲咩

仲有琴晚大搜捕 黎緊班狗肯定越黎越心急

似係呢步

Push

要大力跟踪依兩隻狗官

中共趁現在，各國為疫情而自顧不暇
國際媒體視線，暫離香港抗爭

中共靜雞雞捉人